光明頂節目陶傑暗諷蕭若元美國大選判斷錯誤

重有擂漿棍待候

佢自己都估錯啦

冇面咪屈落蕭生到

自己估錯關蕭生咩事

平時寸蕭生燈

到佢自己估都係錯

夾埋佢把死人聲真係笑到

你咪又係

唔似老燒老羞成惱